Bivhili i dovha ya ri vhudza nḓila ine vhanna na vhafumakadzi vha fanela u farana ngayo. (Vhalani 1 Timotheo 5:2.) Vhakriste vha sumbedzana lufuno na vhe vha vhingana navho kana vhane vha ṱoḓa u vhingana navho fhedzi. A vha tambi nga lufuno. Vhaṅwe vha nga humbula uri u sumbedza lufuno na muṅwe muthu, u fana na u dzinginyisa muvhili kana nḓila ine vha sedzana ngayo, a zwi na khombo tenda vha sa khou farana. Fhedzi musi vhathu vhavhili vha tshi tamba nga lufuno, vha nga thoma u vha na mihumbulo i songo kunaho nahone zwenezwo zwi nga vha livhisa kha u ḓifara luvhi nga zwa vhudzekani. Zwo no vhuya zwa itea, nahone zwi nga dovha zwa itea.
